誠哥密友周凱旋，去左打輝瑞，一睇就知佢蠢過我地連登仔？！

人哋管得個二三百億美金誠哥身家，都咁蠢去打德國野，好快就有副作用死撚埋，我哋唔打派又win

留名睇世界大戰

不嬲話再唔打遲d得返科興逼你打
唔信我都信誠哥啊，誠哥絕對唔會死錯人

誠哥都咁蠢叫佢去打，睇黎馬雲 馬化騰叻過誠哥十倍

之前支那人衝落黎打hpv

內地D hpv 針假架

我哋連登個個都係牛市股神，炒多一年個個身家一千億美金，誠哥死開啦垃圾

一出誠哥，無人入黎

肯打已經勁。佢無必要打

On9佬有樣睇

成班連登仔再唔打德國的Biontech，可能誠哥都出黎打叫人去

一睇就誠哥係On 9，學連登仔做牛市股神咪得

老野唔打中肺炎死亡率好高

支針好多副作用架，唔打

撇開副作用，無誘因打，大把人當肺炎無到，打左科興直情無用，個個觀望態度好正常

科興睇智利同巴西數據，真係零作用